（突發）大波驊對波越來越大 有圖

質量越大引力越大

胸部質量搞到佢下巴變哂形

手足

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

Btw Save12

咁啱match 咗我個wallpaper ，以為佢個body真係咁正

我dllm

你以為幹別人娘親不用付出代價嗎？
You think you can get away with this easily?

好掛住大家